香港黑警死全家，中國或成為最大贏家

香港黑警死全家，中國或成為最大贏家

香港不需要警察
警察令到香港片社會更惡劣

取消警察職業
等佢地餓全家